其實自己好想有個人比我呻 不過從來唔主動講

有冇人好似我咁好想有個人可以俾自己呻下自己既辛酸但從來唔想主動同人講
出黎見到班fd咁開心 又唔想破壞氣氛 講d sad野
又唔想主動同人講自己幾慘幾慘咁
結果就自己收埋
唉 咁諗法係咪好衰

有時候同一個人講心事 自己又唔想主動搵人 覺得煩到人 又唔想俾人知
但如果對方主動問既話我可以講既
我知我都好煩下

同埋有時佢地又好清楚個d來龍去脈 eg 人事關係個d

係 唔想同朋友講 唔想放負比佢地
試過用交友app同人呻

清楚先好 知d唔知d先衰 佢唔明覺得好少事又要解釋 明明係想呻變左嬲

好同意 一嚟自己唔想放負 二嚟自己平時形象都係戇戇鳩鳩開開心心咁
同埋自己成堆男人FD係度講心事覺得好尷尬

有人問我 我就會講 但是無人來

係啊
結果都係自己收收埋埋

你情況都係咁？

香港咁大壓力 個個都有自己煩嘅野
有時都唔想要人幫手接收自己啲負面野

同是天涯淪落人 有時好怕成日放負會嚇走身邊所有人,最後收收埋埋好多負能量,除咗自己一個收埋喊,都唔知重有咩方法

某程度學你

可能我覺得自己唔肯同人講係因為唔想示弱

有時唔想放負 唔知同咩人講會想同陌生人呻

見你起連登呻

有時朋友知太多都唔好 例如個fd識得你暗戀嘅人

鍾意覆就覆 唔鍾意咪唔覆
如果係想應你嘅一早應左啦